求電子琴推介

想用嚟作下曲玩下
預算$4000樓下
目前睇中Yamaha par-e463
睇吓有冇其他牌子可以介紹下比小弟